想問下宜家iPhone6s plus大約可以放到幾錢？

大約8成新 有機身邊少許崩花

收賣佬有1千

我未見過收機佬話舊而減價

幾gb呀

哇 呢部升價升到癲左喎
起碼7 8千

大約1700到

搭單問，iphone 7 256呢？

胃信 64gb trade到2xxx

64gb

部機應該保養得幾好

如果無壞有盒有配件
建議你放上Carousell DCfever放
大約可以賣到二千幾

賣到2千頭

打算trade佐去完8+/X

巴打去胃信問問啦 佢話如果靚仔個價會仲高d

我部6s plus祼機爆芒壞home制都放到1300